大家覺得香港現時最重要嘅三個行業係咩？

大家覺得香港現時最重要嘅三個行業係咩？

我先

律師
記者
老師

係運輸
無運輸業你點做要做的事

-------
無論你搭咩車 點搭車 都要摸清楚緊急設備
免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

革命業